有圖 想識返個老公拍拖

又幾好笑

仆你個街男人點會有咗啊

埋我單

你太老筆了

你問我我點知。。。

搵到再恭me

老的也好 不能懷孕

呢排唔見人原來去左墮胎

但係你做得我阿媽啦

我幫你埋單

未墮 等老公決定要唔要

6歲生你

pnpn

米爆啦

我22

我小二

有左都冇奶水

sor

單性繁殖？

救命 出面一大堆神探post

OK PM ME

我小baby

咪人身攻擊

。。sor咩

成打sp 唔知邊個是爸爸

瞓唔著嗰陣睇吓咪算。。

新人唔識pm

小Baby lo

好難信

因住又帶你去台灣

你支嘢壞咗呀
男人點會有咗

想媾你

又扮熟？

無sp有墨。。

我覺得好多人仲未明 自己香港自己救既道理

我真係好奇 查到真係有人被自殺 咁對大局又會有咩變化

你個腦壞咗啊成日屈人係仔

磨豆腐？？

咪又係個個話好嬲唔會原諒你啊死黑警囉

係

我好鐘意睇

外國幫唔幫 我覺得死唔死人 其實無乜影響
咁多地方國家面對人道危機 外國都無去幫 要過人權法案純粹係對美國有利先會咁做
香港人又未夠多真勇武去私了d狗 就算睇到殺人證據 同而家應該無咩分別
但偏偏有一大堆人沉迷查案

請找相b

佢失咗蹤 其實想揾佢好耐

覺得自己有付出

手天相點唔識。。
不推文！

手天相？

連d行動同戰略post都成日比查案撚整到沉哂
然後小小事又放大 將所有野當成疑點
之前黎同學個單 有人話黎同學打lihkg唔打連登都好可疑 跟住今日陳同學見到白衫人入lift之後企過左少少又話係恐懼白衫個個男人所以先咁
睇到好撚頭痛

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈蜜寧舍家陣先

無心機追依啲post我...

真心唔明

人都走咗

淨係知佢好耐冇上水 唔知佢宜家點呢

問你朋友

我冇朋友

馬化焚喎

哦 條友叫相b block咗我
佢唔抵得我同相相傾電話

唔知你哋啲感情瓜葛😅

屌

你係馬化雲。。

Ok 買定棺材山地

想佢

李政熙鬧我死窮閪

誰是佢？

係 得唔得 我仰慕左你好耐

Sor 囉

聽講你靚女 我制

早唞

太好了終於有pool出

幾時結婚？？

你睇相b化焚

聽日啦仲諗 個b我養

分你一半身家

我可以

想飲人奶

我得一個二毫半

小妹前幾日都比人bareback...
如果我地一齊生嘅話不如指腹為婚...

邊個中出咗你

好彩冇同你講，唔係俾你唱通街都似

一見到你同乜乜苦主自然諗起相b係定律

啲精

唔希望親家太ugly

死窮鬼無資格love me！

pm

嗰次你問我，我已經打好晒差禁個掣post，但諗諗下你同其他人講我咪仆街

太密秘嘅是非我淨係同葉b講

秘密唔好屌我

我自問都幾靚女

拉

邊個葉b

最多我去做ptgf

唔可以靚過本人

乜原來仲攬住緊個被滲透同溫層熱門過世？？？

院子落葉 不推文啦癲狗又吠

我啲錢左手交右手

仲以為你講妓女
呢個又邊個嚟

。。。。屌你啊 我bb都唔識

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

乜撚嘢妓女啊屌你它母咩

關你撚事咩

屌你老母呀 抵你冇人尊重呀垃圾

真係嬲

乜鬼po黎
上左熱門

545

我口賤9up下……sorry

其實我冇嘢 冇嬲 唔洗理我...

其實我真係唔核突……

原來你咁介意

人如其名

個名有咩問題？

善用以圖搜尋

唔靠外國 你想自己點救
咁要制裁黑警要d證據好d

首先 我意思係
1.唔好齋打算靠外國
2.去到今日既地步 基本上有無政府殺人既證據 唔會點影響英國美國通過人權法案既決定

咁你覺得齋靠外國又可以點救香港?如果通過左人權法案係咪大家就即刻贏 爭取到到五大訴求?如果港共唔停手 反而再惡d 你又可以點?唔通期望外國派軍隊到香港?
出面咁多查案post你完全覺得無問題?